［突發］曼聯更衣室發生打鬥

曼聯隊長卡域克在接受曼聯足球報訪問中，炮轟盧卡古和普巴等人，稱他們就是曼聯更衣室的毒瘤。

卡域克談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

卡域克：「在球隊普巴常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，普巴上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍普巴的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了普巴，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的馬迪爾更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時伊巴、馬達這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

卡域克：「當發生那件事情後，普巴的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在剛過去的曼市打比盧卡古正是用這根鐵棍報復了馬迪爾，在打比戰結束後，全隊回到更衣室，馬迪爾諷刺性地說道：『9000萬前鋒，漂亮的助攻。』」

「盧卡古臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像盧卡古的性格，果然在盧卡古再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在馬迪爾毫無防備的情況一棍打下，馬迪爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是盧卡古，不等馬迪爾起身，盧卡古又是一頓亂棍爆打，馬迪爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的普巴可不會放過這樣的機會不斷說道：『羅美路，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「普巴的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去馬迪爾就昏死了過去，打得興起的盧卡古怒了，朝著普巴吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』普巴也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』盧卡古沒有再回應普巴什麼，如果普巴手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

普巴冇踢呀
改過個名啦

假新聞
警已報

普巴有冇現場睇波都係問題

邊有改得咁快
定一早改定

馬迪爾諷刺性地說道：『9000萬前鋒，漂亮的助攻。』」

呢啲點都似撚羊講多啲

睇多次啦
幾時有話佢有踢

呢句應該出兩次

因為係兩個助攻

打佢老母臭閪

轟呀